真心問點解d仆街甘鍾意系巴士或者地鐵打機打到甘撚大聲？

見題
吾知有位巴絲遇過d甘嘅情況？
真係好撚想一野扔爛佢！！

靜啦

吊梨老未-.-

吾你老母
甘你老母